工業行動唔係只有全面罷工，可以停止所有非緊急醫療服務

明明四個醫療工會都係講緊工業行動
唔係係特登偷換概念定係無心忽略
發覺呢2日好多罷工post都講到罷工=見死不救咁
但係實際上工業行動唔止全面罷工一個選擇

以下係我自己google嘅結果，有錯嘅麻煩業內人士指正
以2015-16年英國junior doctor因為待遇問題而發起嘅工業行動例
醫生喺推遲/停止非緊急醫療服務嘅同時，係可以確保緊急服務正常運作:

而事後根據實際數字
死亡數字亦無因為工業行動而有明顯改變

以工業行動施壓有好大實際操作空間
話罷工會害死病人根本係偽命題

工業行動最終目標係向政府施壓
要求當局正視疫情，採取實際措施防疫保障市民安全
政府面對疫情不作為，只係識用職責兩隻字將重擔推去醫護人員身上
呢種行動至係等同脅持病人，強逼醫護處理政府失職嘅爛攤子
罷工為嘅係唔止救助眼前病人，更係為廣大市民健康著想
唔該唔好再打稻草人批評醫護!

垃圾標題無人睇

Push

我都覺
事實上都唔可能全院罷工
有三成人手都應付到d緊急case卦？

不如由而家開始唔好再醫非香港人？

其中一個選項